[UFC248] Adesanya VS Romero 2020.03.08 11am HK time

Prediction:
5 rounds
Adesanya Win By Unanimous Decision

可惜闊別左2年的bantamweight prospect Suga Sean O”Malley 個場去左prelim 唔係 main card

中二病

期待249多啲，Tony

希望真係打得成啦，第5次matchmaking 啦，唔好再有咩意外，好想知El Cucuy 可否成為打贏 Khabib第一人，尋日佢哋個press con 已經好正

踢9條腰帶

好正，唔知Tony如果被Kahbib takedown後 d BJJ skills 使唔使得出，但Tony真係癲佬一名，隨時有可能

真，Tony好全能

248 249都正

張偉麗上呀dllm

Tony真係而家最有機會打贏kahbib果個

幾鍾意adesanya
但又好想romero有條腰帶

我覺得有機會劇情係咁樣發展：

一如以往Romero會好重拳，因為輸reach 會同 Adesanya打埋身

但Adesanya 好似Jon Jones 咁用佢如流水嘅movement閃避再搵機會打counter，同埋Adesanya takedown defense幾勁，就算Romero係奧運wrestling銀牌得主都唔係咁容易將佢拉落地，再加上Romero都幾鍾意打Stand up, 好似上場同Costa企喺度互片都相當精彩

到最後，始終Romero成42歲，以佢嘅打法去到championship round應該比較Adesanya點都有多啲疲態，不過由於條友真係硬漢子（Whittaker 曾經講過當佢踢Romero個肚嘅時候感覺係hard like steel)，應該點都頂到最後，不過就會被Adesanya tactical嘅打法以點數取勝！

以上純屬9up
歡迎大家交流吓

其實仲有場Zhang Weili VS Joanna 都應該幾好睇

Adesanya個反射神經真係好強
但硬係覺得佢會頂唔到romero啲重拳

都有可能，你睇佢對Gastelum嗰時都曾經被knockdown 過，真係睇下佢反應夠唔夠快，避到可以唔使連續食Romero d cls 重拳

想知大家喺邊到睇UFC

我都想問

求定link

有無LINK

我自己 NOW TV 670

太期待 tony 打 eagle

Tony vs McGregor 都想睇
兩條痴佬既火花應該仲大過tony vs Khabib

Khabib 講野7到仆街 9唔撚答8

SEAN OMALLEY剪走個爆炸頭之後型左咁多好似美劇D黑手黨咁

KO了

Push

Pushhh

開波

can't wait to see the dance moves

條LINK死左仲有無第2條LINK

Yaya

pish

仲有無link

Thanks 巴打

仲係睇緊MAX嘅 未開始啵

最重要果2場幾點打

應該去到13:00

打緊啦喎

係咁犯規

DELAY咁耐
仲以為11點開波

大家撐張定反張

睇上磅 支那婆身型D肌肉好撚勁

其實點樣可以練到個下巴咁襟打

幾時開始Adesanya

打未？仲喺街

應該點幾

支那婆真係好大隻

依家係打緊咩比賽

支那個老鼠仔勁撚到

有排。依家先第一場 第二節。張 第四場， 估計至少一個鐘左右

adesanya 會唔會KO Romero ?

Middleweight Israel Adesanya (c) vs. Yoel Romero
Women's Strawweight Zhang Weili (c) vs. Joanna Jędrzejczyk
Lightweight Beneil Dariush vs. Drakkar Klose
Welterweight Neil Magny vs. Li Jingliang
Welterweight Alex Oliveira vs. Max Griffin

支那婆應該成點鐘先出埸

兩個都有可能KO對方，但Romero真係好大隻，擔心Adesanya比人Combo帶走

可能隱性播毒

爆血到咁... 垃圾時間

似搞緊野多啲

又大隻又有技術其實幾勁，但芝麻仁乜都蛆蝈前蛆蝈後好un耳

到支那仔出埸

支那仔個樣好牛屎佬

tony ferguson vs khabib 第三次約戰 希望今次打得成

北佬蒙古人種樣

廣告中?
定我開錯LINK

呢個真 真係得支那人先會掛係口唇邊
就算識冠軍都9up埋啲奶共言論想搵人民幣

支那仔整D武肺比班美國佬奶下

呢個時勢仲敢同支那人打

老鼠樣

支那

打倒支那

觀眾席個支那婆

隔離無人

支那仔技術唔係人果皮

支那仔打得唔錯

個黑人腳板底幾白

支那仔避得幾靚

啲 加油聲勁大
係咁聽到支那女叫

好快，移動速度

佢有下啱啱脫身
之後即刻勁靚咁避左拳
唔單止係個反應快避得靚 個動作都幾靚

TAKE DOWN灑左好多力

可以咁樣抽起人春袋?

學conor shoulder crack

爭啲好似打wwe咁

支那仔要輸了

支拿仔開始劣勢

個黑人隻手長過支那仔好多

擺明係磨佢體力

呢啲打法唔好睇 但真係好有效...

支那佬頭先D HEAD MOVEMENT食晒拳

Power drive. Legal in pride ( japan mma league)
Illegal in ufc

支那仔好似開始頭暈
見佢咁大隻 以為佢clinch會勁啲

避到成個泰臣咁 但全部食曬

RD1 支那人係咁試TD 但又做唔到 灑左好多力 之後D movement 都好明顯慢灑

邊到似泰臣
似飲醉酒頭暈

支那佬又真係擋都唔擋下

Twitch Primecarl0sv_: LINSANITY

做乜鳩

出拳同避都慢曬

黑鬼好小心 支那人D拳腳都好慢
黑鬼如果唔中LUCKY PUNCH被KO 嬴硬 唔撚搏

jab撚到無力 支那佬捉到下路

屌 支那教練好撚嘈

仲要聽唔明佢講咩
馬嬲叫咁

依幾下好撚應

屌
打屎忽第一次睇

好撚羞辱

甩掉甩掉！ 站起來！

屌 好撚柒嘈

想問下咩網可以睇到

膝頭撞屎忽

TheRealCleffer: Welcome to America... take it in the ass

clinch 左成個賽事50%時間都有

力架一啲傷痕都無
無損

大陸仔輸咗

芝麻仁應該boxing 底，出拳，footwork，headmovement ,上佳。但睇到wrestling 差到....rd1 搞左咁耐都唔得. 戰術教練炒左佢啦

點樣可以唔輸
全程比力架壓佢個頭落去幫佢含撚 都冇還過手

第2ROUND完左之後 個教練淨係叫佢打大力D

完全同意

Win
Drakkar Klose
Weili Zhang
Israel Adesanya

教練個gameplan錯唒
Boxing底走去埋身td人

唔夠reach

第2回合開始 對面順曬佢意啦 真係同佢打地戰

想睇Adesanya嗰場

一個鐘後

呢場兩個都咁肥嘅

Li Jingliang 完全輸身型
Neil Magny 用個reach 係咁 jab 基本上已經好見效

Reach 唔夠，打擊技蝕。拉佢落地板戰。
呢個思路... 好似好合理。

但呢種行外人都諗到ge... 佢地打職業真係仲咁簡單？

感覺上。boxing冇edge，但依家用柔道白帶級技術，同人鬥，仲輸多幾錢重。

好期待
唔知佢今場會唔會又火影結印

經過今場考驗，Li Jingliang 始終未到top 15 的材料

如果咁樣騎住 比人騎個個可唔可以好似WWE咁向後跳撻佢落地

仲易比人鎖頸

瞓低鎖同企係到鎖咋嘛

嘩.....

冇LALA 打盲拳係到搏 被KO

啲拳好撚重

嘩 突然咁撚精彩

牙膠都甩埋 HOLY SHIT！

本來仲想回覆，呢場咁撚悶ge.... 打緊嗰陣就見到呢拳...

無啦啦係度搏拳打撚到牙膠都飛埋出黎

條友好似Cody Garbrandt上身咁

個眼神

Cody同TJ打完兩場就收左皮

等睇中二病出場表演

USMAN隔離個個同佢咁似樣既 2兄弟?

突然個腦會JAM左 用瞼食去同人搏拳 再打腦震盪變智障仔

it’s heavyweight’s no.2 Francis Ngannou

求入到既link

頭先個SHOT 2條友一樣樣咁

Cody 收晒皮，睇吓佢嚟緊3月29號打 Assuncao 有冇好轉

佢兩個同Adesanya都好好朋友，因為大家都係非洲人

訓低鎖仲容易玩完

sorry 係非洲血統先啱
Adesanya - Nigeria
Usman - Nigeria
Ngannou - Cameroon

Ngannou KO Overeem 果時吹到咩最強黑人 點知1RD貨 得一招
比消防佬吊打 消防佬會唔會再再打DC?

武漢肺炎is coming

Lets go zhang

應該會，DC放晒風話同消防佬打多場就會退休
make it a trilogy

又話唔會同Jon Jones再打第三場

支那婆個身型成個ROUSEY咁

雖然我好討厭支那人，但張偉麗真係打得好好睇

JBJ唔升榜 佢又唔落榜 應該唔會打得成
但Heavyweight真係好似無咩標青新血
全部都老了

D肌肉實過ROUSEY好多

又快又狠. 但唔想聽到佢贏左大嗌中国加油

同埋真係好撚勁下

joanna

可以留意一下法國佬Ciryl Gane
而家好似排第15

選手搽塊面果D係咩黎

想支那婆收皮 但JJ 抗打差 唔睇好

蒼海一聲笑...

類似凡士林

屌好撚老套，即刻變少林功夫加唱歌跳舞

出拳踢腿都快

鬼佬覺得好撚型

我覺得jj會輸等睇個支那婆一陣又鳩叫支那加油

支那話版
屌

無霸氣

就係有陣柒味

有D鬼佬紋中字係身

強力型戰閥隊

睇完台仔youtuber介紹過佢之後，覺得佢好橪型好橪癲

好多
應該由NBA Allen Iverson帶起

好大隻

"我是雞"

我都唔撚明咩鳩 消防佬其實明唔明咩鳩黎

JJ輸硬啦 個支那婆咁大隻

Gsp個柔術好型

Zhang’s drug test came positive for blood

佢有邊個畫面 係唔會掛個中國旗

有冇手機睇倒嘅link

好似爭4,5kg咁款

好想知佢究竟以為係咩意思

因間zhang嬴咗又要多謝一輪祖國

手長玩曬

JJ 唔太蝕章

支那婆係硬淨

JJ 打拳出身 企打真係有利

支那婆塊面好似已經腫左

支那婆個左勾好危險

感覺好撚重

支那婆今場冇晒力量優勢

求link
上面個啲電話好似睇唔到

唔係掛... JJ食完兩拳就笑唔出

呢場好睇

響鐘仲打咁樣抽水法

支那婆都拳重 但手腳短

偷左2拳雞

我收返都仲係好撚大力

雖然唔想幫支那 但啲呢下犯規都幾矛

你講Zhang定JJ?

Round 1 Joanna

比想像中好睇

玩埋身

Ching係咪睇緊live
啲拳好重

唔落地 幾好睇呀 落地我怕好快打完

兩邊都係咁 打和啦

我撤回

JJ個節奏掌握得幾好

Jj洛地 力量一定輸

拉近距離JJ馬上仆街

JJ

Zhang個樣開始腫得好明顯

睇身型 就知角力JJ一定下風

仲要技術真係55波

Feel到支那仔已經睇到射精

頂撚住

好撚正 打爆支那

井噴式

用頭撞埋去

支那佬咩事 無啦啦抱起佢渣波

Headbutt都出埋，女人打交係狼死啲

Zhang抱腳係咪算犯規？

鬼婆都幾茅 又出茅招又偷雞

揸揸佢打吓氣

睇返啲街頭隻DUP/大婆打二奶/牛丸

全部扯頭髮 踩胸 打下陰

支那婆有D Gur

Round 2 都係Joanna

支那婆開始gas

打完啦？邊個贏？

支那人好嘈，BTW支那婆站立真係勁

頂住 屈佢手長有機

蝗冇力了

手臂長真係優勢大好多

支那婆應該同佢落地玩

落地撳唔住JJ

其實我好憎JJ，不過更加想睇到支那婆輸

其實響左鐘仲打撚左落去會點

教練好似叫佢防膝 多啲護頭

出錢都找唔到link睇我頂

曹星如式額頭生蛋

支那婆捉push kick捉得幾準

JJ個頭朣灑 支那人D拳好重

太畜意 dq

JJ立技勁一班波，不過JJ力量弱，ko唔到

唔知打完會唔會喊 話好痛

Youtube可以比錢睇

腫撚左成個包出黎

Zhang就力量夠，搏到一下就夠

支那婆抗打真係勁

呢場幾好睇 希望下場仲好睇過呢場

JJ個頭

Jj個頭腫到....

個頭腫到

不過JJ真係好快

蝗第一次打五Round

好似回到氣

and new

d 直拳 轟落去

jj越戰越勇咁 次次中拳都係到笑

大陸妹好撚硬淨

DC : that thing on the forehead

啲拳真心重

蝗真係當boxing咁打 無head kick過

Shevchenko食硬呢兩個

我覺得 4RD完都係 5050

JJ食咁多下都冇事

JJ個頭成隻異型咁

腫到變左雷震子咁

尼姑都得啦

支那婆係dana嘅中國金蛋嚟，去到decision一定唔會輸

Jj腫到個樣都變埋

支那婆抗打勁 拳重 頂你幾下 你食中佢一野就PK

shevchenko勁好多

腫撚到變左異型咁既樣

通常冠軍戰decision都唔會判challenger啦

JJ 應該ahead.

打爆個支那婆啦

Jj one two後 硬食支那婆右直counter
Loop

吹個支那風 UFC最強中國人 14億人1人1蚊 光頭佬都

Decision 唔一定公平，睇jon Jones 就知

張 打法真係幾好睇.. 狂攻

其實佢係咪瞄額頭打
點解次次都係中額頭

幾好睇

支那婆真係好撚硬淨

點止幾好睇，係超好睇啦呢場

係 但技術上重有好多野要進步

支那婆上風

女人就係有呢度好睇，好多exchanges
男人咁搏拳一早KO咗

痴撚線個額頭腫能到.........👽

好少睇成日以為女人打交=on9 點知

冇了，decision 又係比支那婆

兩邊加埋出五百拳唔奇

JJ腫撚到

Frankenstein forehead

幾好睇，無悶場

JJ 打完可以馬上去醫院

打到變哂形

點數應該JJ贏？

刺激到仆街

Total strike
jj贏3 rd 1 rd打和 1 rd Zhang

腫到特技化妝咁

JJ都係狂攻型啦

最後呢個轉身鞭拳

都好少見支那婆會比人打到咁

應該冇牙如咁乸型

Still

屌

黑哨

屌 蝗贏撚左

robbery

仲黑過jbj個場

腫到變左et

又袓國

又疫情

中武漢肺炎啦 屌你個閪

其實兩邊都打得好好

1-3 : JJ
4: 支那婆
5: DRAW

我自己咁睇

下....?

支那人實況

講武肺 屌你老母

唔算黑啦
Zhang打頭比JJ多左差唔多30拳

屌呀

去到UD冠軍一定贏真係好ON9

不個支那婆 身型靚d

我覺得係50 50黎 所以光頭佬一定簡返支那人幫佢生金蛋

唔算黑喎

唔敢聽落去

中國人的事是全人類的事

厲害了我的祖國

Jon Jones果場黑好多，呢場算係咁其實

唔撚識翻譯

好撚好睇

Rose快d收佢皮

祖你老母國

害撚死全世界

終於到Adesanya

又宣揚 支共思想

平時唔會有人翻譯支那話?

緊係LA 傳灑比全世界

this answer deserves respect

英文唔掂

翻譯好撚廢

一公佈完就mute左

this translator

屌我都好憎蝗國
不過衣張唔算太黑講真
頭幾round jj係ahead
但 last真係靠死頂
大陸婆個damage大好多

翻譯好柒

條翻譯把沙聲幾型 好似d旁述鬼佬咁

的確係一埸好比賽 2邊都打得好

好過酸陽果過啦

Jon Jones 黑好多，差唔多全部數據輸晒都有得贏

有痰啫

又蛆國 屌
次撚次有親訪問都講下蛆國 人地打贏明明都係講自己好撚開心yeaheyaheayh
D支那人就次次都道德光環咁撚樣係唔係都要講下蛆國
仲乜撚野全人類的事
人類的事
類的事
事...

dan kill
dan kill com moon it cation

仲腫過星如

對不起 我忘了

人地問比賽野 你全部都答武肺

鬼婆都有喊 證明唔係君如太soft

JJ變左ET
值得Rematch

E埸唔黑 55波黎 賽果合理

鬼婆冇大叫好痛，都係星如廢啲

UFC男女差距大唔大
男好似拳重好多
上一個亂打 打幾下就ko左
女打極唔死

兩條女係打得好

蝗婆硬淨 拳重 有second wind

尼姑打佢我覺得窄。

想講支那婆明明話自己無預贏，但個翻譯又黎強國式自大

Split decision
即係支那婆對JJ 有2啦

Paulo Costa sweats pure tren.

呢場邊個贏我都覺得值，JJ贏打擊數，Zhang贏傷害性

條廢柴唔識翻譯

其實真係55 冇計支那中頭多啲

本身都撐支那婆
屌佢老母
講咩支那廢炎係全世界人既事

上台做大外宣

身形差咁遠

九成運動都係男>>>女架啦

cody garbrandt都好鍾意咁樣搏拳，不過就...

呢場好好睇
女子經典

屌佢老母
本身覺得佢又勁又謙
仆街上台講咁既野

支那婆太想攻
take咗幾下不必要嘅hard hits

一定有，仲一定會去中國搞，搵人民幣

Dana：

max holloway d拳都係打極都打唔死人不過勝在量多又快又準

火影忍者 大戰 神兵

終於到Israel 中二病

翻譯得好差下...

Adesanya 個人搞笑多FANS

好緊張啊火影忍者睇落咁瘦

thug rose有footwork有combo識控制節奏先食得住JJ，我覺得打支那婆都會差唔多，佢同JJ成場motion都係前後前後互迫對手出拳再counter搏拳，唔太高章

開始唔係。之後俾人叫Get it together bro

先chuk 聲

咁佢又冇錯喎
依家全世界都奶嘢仲唔係全世界人嘅事

古巴佬條頸啲肌肉勁到，唔知有無人可以Ko到佢呢

買1回合內有結果

比Romero贏到就好笑
Izzy日日吹自己係superstar 點知一個老鬼都打唔贏

其實有時心諗... 你估有冇秘密警察跟住要佢講呢d

大陸婆贏得咁辛苦，竟然第一時間係會多謝個蛆國
仲要將個疫情講到全世界既疫情，做咩可以咁on9

一陣又出嚟扮火影忍者

Romero 大隻好撚多

可能真係有

哩個老鬼唔嘢小

佢搏拳無問題嘅，係對閪手兩次都手低出事

呢個老鬼好撚好打

TW 夠成部小坦克咁 咪又係比RORY 打到佢仆街

Adesanya 人氣真係好高

屌Romero D雞肉大舊過Adesanya咁多
會唔會比人兩拳打暈
一對比成個戶愚呂弟咁

Romero 如果捉到adesanya 落地有機贏

個人搞笑又無架子

希望唔好好似wilder咁，出場搞咁多花神，之後比人撚到仆街

又出場做SHOW

個出場

佢啲出場次次都好尷尬

大幾個碼

如果喺後面我跟住佢出場會忍唔到笑

唔奇。李娜打網球都講過支那國家又要佢科水。管住哂

仲要LA個頭支那人多撚到仆街

做咩唔跳舞

D女將D花PAT落地 唔係向上拋

實會有一次

可能怕輸 低調d

兩個身型差勁遠

左邊條女好正

有D Wakanda既感覺

驚冇氣，跳多兩跳gas our

呢場真係好有噱頭，好緊張啊

好撚型.......

係唔係同磅數架

上場跳舞好正

wakanda 大隻D

睇得出adesanya有d驚

今日咁沉穩嘅

想問有無link 想睇

輕0.5

:仆街玩大左

仲要高四吋

腦海可能演練左幾百次比人打爆

個對手好似係佢自己選

希望古巴佬可以完夢

Fight day weight 唔同weigh in weight
Romero fight day至少重10磅

玩大左

奧巴美揚

個個睇好Romero ??

Adesanya加油!!!

唯一可惜係冇咗Mario Yamazaki做ref

做咩鳩

不推文

黑腳甲

屌佢個樣好似好撚淆咁

Adesanya 吱都唔笑下

點只

屌，破壞之王咩

好撚緊張會唔會比人一拳收皮

心理戰

Adesanya

成分鐘1拳都無出過

一拳被ko

屌

古巴佬咩戰術

Romero 真係好大隻 好fit

心理戰？

火影要避佢重拳，神兵就怕miss hit俾人counter

adesanya: ?????? 開左波拿????

3分鐘一拳都未出過

第二節掉榴連

睇完上一場

呢場反高潮

中國古拳法

火影個樣

打未呀屌

忍者龜拳法

屌你老母3分鐘都冇撚打過

上場拳拳到肉，呢場妹下妹下

你地打啦 好悶呀

歐陽鋒 vs 洪七公

如果一拳都無中 adesanya有無積極分

現場啲觀眾都R撚晒頭

兩分鐘喇屌

斷水流大師兄已經失咗方向

中左

開始了

係咪傾掂數

我屌

講波佬要讀金瓶梅

破壞之王真係work

古巴佬留氣

快啲搵人攞沙士比亞joe rogan

手長都唔敢入

原來今鋪唔係無花臣 係向星爺致敬
怪錯左火影

播 位元堂 養陰丸 廣告好過LA

彈完未

會唔會無round 1 highlight？

round 1完咗

不禁令人諗起francis ngannou vs derrick lewis

一個咁有表演慾既人 可以忍受噓聲

教練團要拎武器了

有一拳

企多20分鐘收工

一陣會唔會出無敵風火輪

神兵一拳足以令火影摸頭

陣間可能一開波就快攻 玩下戰術

籠外準備曬ak47 手榴彈啦

史上最悶

好悶...

Romero 拳重 火影唔敢埋身
Romero手短 等你出擊
搞到兩邊都唔撚郁

完咗啦
比人捉用藥變咗收過億身家

古巴佬唔想晒力 睇準想重拳K.O.

屌，真係唔怕醜，唔怕俾人boo

古巴佬知自己唔夠快，驚主動出擊會輸反擊？

反傷流

ROMERO 玩反擊型有機

旁述開始講廢話

古巴佬啲反擊好危險

古巴佬又幾撚醒 間唔中就偷你一兩拳 打完你就向後

Tyron Woodley化

有D火有D火

中

romero真係想做一拳超人

金瓶梅？

開始玩腳 玩得多又怕比人捉到

古巴佬成40歲
玩主動佢好快GAS OUT

神兵油腳甲？ 2隻腳趾公都咁黑

就睇你點守住條腰帶

有無link

Romero 真係留力 等機會先出

Romero條撚樣比人boo慣

同Romero呢啲癲佬打一定好大壓力，容錯率好低

嚇撚死佢 埋身連續幾下upper

火影似想用長腳拎多啲hit算

火影拳都唔敢出淨用腳玩距離

火影手腳長 多D用腳掃

屌嚇死

打慣kick boxing 都廢時同佢搏拳

Izzy開始出現黑人問號表情

拎腳掃尻佢拎point迫romero出擊算啦火影

火影右邊好似中左野

Romero好正

另類既好睇
唔知幾時會一野Ko

好撚癲 一拳已經打到黑晒

期待Romero最後用無敵風火輪

好似求撚其比兩個shot做highlight就收工咁

如果唔敢埋身應該咁做 用腳掃拎甜頭 等神兵覺得自己落後出擊 搵破綻

40幾歲 咁樣打對佢黎講係好事

好睇過t-wood

真下下都悶 cls

火影都算硬淨食左咁多野

Tony Ferguson 式打關斗

Rolling thunder排球少年

當睇足球咯

我覺得未必
個陣Anthony rumble過二百磅請火影嚟美國sparring都比佢屌打

Romero 無咩壓力咁

咩料互指

一個含撚假動作 一個屌閪假動作

同上一場好大反差，屌

咁撚大份好似dark soul唔夠力著甲碌地

同上一場既瘋狂互相猛轟真係好大對比

Adesanya 都係醒目仔，打自己擅長嘅野

........

嚟料

變左打嘴炮

dana white開始黑面

拳證出聲

幫佢倒米 送灑去FIGHT NIGHT

我都黑面啦....俾左198買個fight pass打成咁

Romero判定輸緊，印象分咁差
真係駁一下ko

火影出JBJ 必殺

兩邊都中國古拳法咁

又可以抖返陣

用484打romero啦屌 咁有優勢

插眼

上火啦羅美路

romero開始要搶分

如果比doctors stop嘅話就好笑

ff:可能呢下插眼激起romero把火

佢打Robert都係咁輸，永遠頭兩round唔郁

完

火影忍者啲閃身真係好快

扣獎金啦

結果都係繼續彈彈吓

唔掂啵，踢都唔踢下

終於開始打埋身

根本Adesanya 唔敢出

隻隻黑鬼都愛插眼

贏數據夠啦，羅美路差唔多冇攻勢

點出，中一拳就收皮

神兵比火影踢到腫撚哂

火影d low kick重到 比佢踢一踢會唔會瀨屎

隻左腳比人踢到腫咗

比Diana White照硬肺

Adesanya好撚快

俾古巴佬中一拳隨時訓低

多十下咁上下

Romero 88 ufc

右腳至真

悶到差D訓著

完全感覺唔到佢想爭腰帶

final round...

神兵準備又輸點數

古巴佬想點
分數輸，但又唔積極攻

老啦 要打養生拳

根本佢無話想要條腰帶，佢自己都係無啦啦俾人選上去打

其實冇辦法 古巴老年紀咁大一定留體能最尾同火影打兩round埋身主動出擊

神兵動作唔夠快 拳重就好重嘅

adesanya好易閃到啲拳 所以佢等反擊搏勾拳ko 又真係好合理

不過觀眾角度真係...

都係火影WIN 但真係好撚7悶

佢地真係比緊賽

火影有新成就 同神兵打足5round都無損

完全冇估到會咁

完全捉唔到Adesanya

火影啲腳boom boom聲

好撚閃得

好彩火影走到

完左先黎凶人把撚咩神兵

垃圾romero，打又唔見佢咁狠

現場啲人都boo boo 聲

我買你3round比人打死架 食屎啦大師兄

古巴佬 認真打一早贏啦

Total strike 46:40
Head 9:17

最後激咗十秒

比romero拎到腰帶仲得了
以後冇人睇

romero嬲what

嘴炮大賽

加多round再打得唔得

最尾先黎凶鳩人

原來牛佬 走住黎屌

睇黎下次火影打Paulo Costa

你想睇多round 台上跳舞？

張張undercard都咁比力，屌你Main card咁撚樣

唔好再柒啦神兵，返古巴耕田啦

悶撚到仆街

Romero完埸好撚兇狠

中國古拳法嘅精髓

大讓賽？

好撚悶

Dana White：沒收腰帶

呃出場費

邊有得咁講，whittaker上場夠主動啦，輸counter輸死左

頭3 round 古巴佬戰術係守 火影驚食拳
之後 古巴佬想攻 火影知贏梗 唔打

臨尾十秒有火嘛

可能加多round 激到落台下擸架生互片呢

off camera did 100 push ups wowww

Diana White個面黑到

Paulo Costa 不免一戰架啦

以後無人睇呢2條友
悶撚到

Izzy打Paulo Costa應該會好睇啲

Boo撚到扣獎金啦

條友一早認真 應該贏

火影根本唔夠打

真 等火影無仇報成世人個心都戚住戚住後悔無打柒條淆底獸

淆撚咗全場，最後十秒先敢凸個頭出黎。廢柴古巴佬

兩個完場鬼死無咁老友，This is UFC

攞尾彩係咁

屌 古巴佬嬲死

抵啦古巴佬 打完先黎凶狠有撚用咩屌

真係估唔撚到

仲see u soon

最尾一分鐘 完全屌打

romero last round 唔搏
最後十秒先去太遲啦

雖然我鍾意睇Adesanya但我本身以為佢第一round就會俾人KO

養生打

唔出奇 THIS IS BUSINESS

睇到好老尷

神兵：多謝你選我做show窩，今次我賺得幾happy

WWF 化

古巴佬打得太保守啦

睇黎下埸係對Paulo Costa

Dana走得勁快

收皮啦古巴老fight你就主動打啦on99

古巴佬依家先係度打咀炮，火影點都主動過你啦，雖然兩個都縮

咪係，明明縮嘅係佢

除咗khabib唔準trash talk 佢

my乜撚野victory呀大佬
縮埋一舊咁樣仲victory

岩先個場女子dana都無咁快走

兩邊都話對面縮

等睇adesanya vs romero2
以後繼續un5round

兩個都唔敢打

Dana唔會比佢地再打

淨係望下對腳都知邊個縮

可能佢地啲training仲好睇 on99古巴佬前幾回合都無諗過主動打 最後幾十秒兇鳩人唔撚打

咩My victory

兩個最撚勇果時就係post fight interview

收皮啦自己拳都唔出幾下係度打嘴炮

我覺得火影縮多啲

所以火影咪話睇對腳就知邊個主導緊

分唔到係做效果定係真火
打完佢地攬個陣仲笑笑口

唔嗌番幾句交唔到功課

岩先this is epsn+ you can swear 笑左.

同jbj 打Reyes 嗰場一樣悶撚到

如果火影忍者係挑戰者會唔會好睇啲

應該想搞啲WWE世仇劇情出嚟打多場cap水

PEEPOO

好明顯romero唔撚主動啦
一開始明明Adesanya都走埋去想打
佢自己係咁向後縮 跟住又fig手又成係度玩野 屌啦都冇主動過
依家係度話人地縮 雖然兩個都係縮架啦 romero明顯好多囉

你知people pay就打啦 一開波就破壞之王

頭幾round養生拳
之後想打 火影知自己win就唔打？？

我覺得romero意思係火影唔肯同佢搏拳
一埋牙就避

你Romero棟喺到撚手先，跳飽佢，踢完你幾腳打outside輕鬆守belt，你唔埋嚟你嘅事

都係 點都要講吓

romero直情企撚埋喺度唔郁

exactly

雖然心知打多一兩round古巴佬極有可能ko火影
但係古巴佬成場成個淆底獸咁
而且唔可以完全否認火影都有可能搏拳嘅時候ko佢

淨睇呢5round 火影贏係正常
根本romeo就驚自己會比火影counter ko唔敢攻
輸左又攞尾彩

個場好撚好睇喎

個問題係，火影拳風就係閃身打距離，其次你Romero亦無乜真係主動埋去打，而家就怪人同你打距離

但現場啲撐Romero 多啲既？

屌佢古巴佬自己縮埋一舊想打反擊拳
人地唔撚比機會你打反擊
拎撚完你point迫你進攻你就屌尻人地唔進攻 係咪CLS?

浪費咗人生30分鐘

佢有冇睇
Reyes sm到jbj幾爽
不過輸左

應該因為觀感上romero無跑走過
火影一埋牙就會跑翻開保持距離

唔知屌火影做乜鳩
手長腳長點都係拉距離咁打
過左頭幾rounds贏梗 守好已經贏左
反而古巴佬就真係縮啦。。

老奉同你搏拳
比你打中左佢自己把握唔到機會埋身搏，比人走甩就賴人

十足廢佬咁，出黎社會做生意老奉比你賺？

手長腳長打距離係正常架喎
佢依家屌尻人唔肯埋身打ON9?
大家0距離咁打 咁計reach做乜
埋身係手短仔責任喎

你老味操咗成世人wrestling連shoot下tackle都笠水仲好意思叫春，退落嚟啦出貓狗

幾勁下

Agger 古巴佬stand fight兩隻手包撚住個頭咁濟

咪就係自己打counter就得，人地打counter就話人地唔主動

a0

啱啊
人地有本事keep到距離仲斬到你隻腳紅晒腫晒
係古巴佬無料同無guts埋身

古巴佬 on9諗住打counter
Adesanya 唔中計古巴佬就小朋友發脾氣咁
Adesanya 令我諗起後生Silva

練到咁大隻都要做外賣仔d肌肉得個擺字

仲要企撚定唔郁極端防守

好驚ufc249 khabib同ferguson都係咁就慘

有幾次埋身同take down 火影閃得好快

頭個兩分鐘真係笑到痴肺

Ferguson打法咁奇特應該唔會

無可能啦，Tony痴線佬埋身pull guard都有可能

其實係, romero on9 一開波已經話人知個gameplan 明係打counter
低能

唔同既應該 khabib點都係拉佢落地打做痴漢

ferguson唔會嘅我諗

兩邊都不知所謂
一邊企係到唔郁 等人地黎埋 一拳超人
一邊打到完全唔似CHAMP 無咩戰術對應
由佢咁完撚左埸比賽佢 袋錢

Tony 打關斗，spinning elbow 娛樂性十足

佢一開始火影走埋去望到佢已經黑人問號左
佢行埋去古巴佬向後縮 個頭包撚到忍者龜咁樣
擺到明玩緊野咁 我係火影都拎尻你point迫你主動埋身啦
你唔埋身咪輸point囉冇緊要架
點知romero見到自己落後緊反而係繼續死縮 clinch下都好呀

唔打到對面花面貓都唔係睇緊TONY

屌 遲左 有冇replay睇番?

睇破壞之王頂住檔先啦
一樣架咋

好想睇Tony會唔會有咩新戰術

古拳法....

悶爆

睇Undercard，好精彩，Main event千奇唔好

睇破壞之王當睇完算啦
唔洗哂時間睇replay的

可能使出無敵風火輪纏住khabib 25分鐘

瘋狂打關斗！

佢招碌地take down十足金蛇纏絲手咁

仲有而家係你challenge for belt 喎
自己明知輸緊仲唔主動啲打 係度龜縮
以後咪撚俾main event / title fight 佢啦

係啊 所以其實火影係打得唔錯
保持到距離 無比佢輕易埋身
比佢埋到身都能夠快速甩身

古巴佬憑乜野會覺得火影會同佢打肉搏比機會自己打反擊
點睇都係佢要自己衝前主動搏拳架啦

以前睇泰拳，有個泰仔細細粒粒都打到上世界賽頭幾。都係靠衝前同人搏拳。呢啲低B仔自己唔敢衝前搏拳就賴人地。
我係高佬都不停one two低掃斬到你腳跛之後再ko你。
如果打多一兩round，romeo都係咁縮，真係比火影斬到腳軟然後比火影ko都唔奇。
所以我覺得火影贏係抵

tony 同俄仔一定要健健康康
ufc249 係睇佢2個嫁啦 唔好再有意外

廢老唔抵幫 佢個款似係不嬲都咁打 d人睇習慣左
雖然火影最尾係贏硬 但係打法同佢之前差太遠
觀眾唔滿意咪boo佢

簡單講 係期望落差
D人想睇火影主攻 廢老防反
點知變左鬥龜

咁睇完破壞之王之後 邊到有得睇

睇完我建議就直接等u249 live啦

249 香港時間幾時打

幫你含

廢佬之前好撚兇猛架喎

全場精華:

唔撚係掛 班觀眾咁都仲俾歡呼佢
Sor 我冇睇開ufc

有幾sm呀 睇過 咪一個贏2round 一個贏3round 講撚到撳住黎砌咁

我都無乜睇開 只係賽前睇左啲romeo介紹
見佢幾兇猛
仲話自己係soldiers of the god

不過今場淨睇兩個人個樣 係feel到火影驚青啲
Romeo無咩驚青feel 好tough咁硬食晒所有攻擊
相反火影食一兩拳就走夾唔透
可能因為咁觀眾撐romeo多啲
但平心而論火影係打得唔錯
要下下低掃踢中人又斬得應都唔係容易

Btw 希望重賽
感覺重賽後神兵會吸取教訓 打惡啲
到時應該好睇好多

睇個身型都知邊個力量大厚血啲
比我係火影都驚比佢counter一拳ko

今場重撚過Floyd Mayweather vs manny pacquiao

francis ngannou vs derrick lewis翻版

ngannou 打完呢場比人扔左去打fight night
冇得打正賽

你啱? 😏😏

奶奶吓閪唔啱佢心水，即刻triangle鎖撚死你

正常樣都唔太差

清都幾識食

邊位YouTuber?

Nunes?

sor i know u mean thug rose

德show?

Thug rose rematch jj 完全55波only

TW 黎緊打 Leon Edwards, 唔易打
記得上次佢比Usman SM 足 5 rounds

係？有冇片睇？

即係 espn 唔俾爆粗但espn+就可以？

中國肺炎雞輸左未？

佢講得幾好

Exca7ly! 講野有文有路又算幾有趣，啱哂我啱啱了解UFC既人

She won

悶到弱智

頂... 呢個樣好 wifeable...

好想快d睇tony打俄佬

點樣可以重温次次miss左比賽live就冇得睇

清你叫玩開支那村姑架？

Youtube

得d highlights 仲要低清到pk